又話要推廣寄信，點知買張郵票都麻煩過人

因為要寄申請表局住郵寄
特登行去郵局用機買 點知比啲on9用錢塞撚死部機
去7-11買又迫人買十張 剩低個八張有咩用
去文具鋪、超市、家品等鋪頭都話無得賣
推廣手法係咪就係迫你買十張 局你寄多幾次？

除咗郵局 仲有邊可單買普通郵票啊？

最慘係有時唔肯定封信係要貼幾多錢 唔係太識睇個計法

慣咗喺公司攞

郵局唔開嗰陣
就算係機買郵票都唔知應該貼幾張
又唔整個磅係出面比人磅
一定要等辦公時間入去排隊磅

所以其實郵票鳩鳩地 fix死幾錢
一係比太多 一係比唔夠隨時比人彈回頭

公司無得拎

上網有郵費表睇

咁咪係
機靜係收散銀 有時得紙幣又無唱錢機

咁你點知你要寄個樣野幾重？

傻啦 , 而家除咗啲咩銀行信呀 , 宣傳嘢呀 , pizza Hut the 外賣餐單呀 , 仲邊有人寄信呀大佬 , 原始人咩 ?

點解郵票機無得用八達通，
同埋無得買郵資標籤？
以前總局都有部郵資標籤機。
而家佢整幾級郵費又分大小厚度，太多唔同郵費，
有時你知要買幾錢，但係郵票機得4種價錢，根本組合唔到

所以每次寄啲重少少嘅信都突登痴多幾個郵票，廢事佢話唔夠錢彈番轉頭

我屋企有磅
其實拎上手都估到大約有幾多克
咪貼多幾蚊比佢囉 唔通為左幾蚊等佢開門去排隊咩

其實都啱
應該整個電子磅重機
再畀人用八達通根據重量大小比錢

直接去郵局寄就可以畀啱啱好嘅價錢唔使買多餘既郵票

拎上手就知幾多g,你做開毒販?

我屋企夠有,但咁又點
但係咪人人屋企都有電子磅先
但我就真係冇你咁勁拎上手連30G同50G都分到啦
結果咪多數人都係要貼多幾蚊落去
咁結果係咩?咪唔方便市民囉
作為政府部門,係應該要做D野黎方便市民
睇野睇遠D睇大D,唔好淨係諗自己啦巴打

d郵票會過期既咩? 用剩咪留返之後用 十張都係20蚊咋wo

我覺得其實係可以做到更方便市民
係睇佢肯唔肯搞姐

差唔多果個範圍咪大約貼多少少囉

用八達通真係最方便特別係啲麻煩毫子

但我十年都用唔到一次 用剩又要搵位放 極不便民
一個唔該唔見咗個封信即刻由四蚊變廿蚊

咁明明有方法可以解決既點解唔研究下？
唔係個一個幾毫既問題

之前好似出過八達通郵票機，之後話成本太高，
如果買細面值，分分鐘八達通手續費仲高過票值。

但係你越多新科技野
更換維修保養 實好貴
營運基金 一定實加返係郵費度

根本郵政要自行用基本營運，但係只可以做郵政，根本行唔通。
外國都係用郵政銀行利潤去補貼郵政開支。